黃色經濟圈特有賣廣告大法：捐錢

21世紀，仲洗乜用傳統方法宣傳

不如試吓一個雙贏方法

做法好簡單
捐錢俾612、星火、或其他義務法律團隊
或者立場、蘋果、傳真社等是但一間傳媒

之後貼出嚟，話俾大家知

好處：
加入黃色經濟圈，大量黃絲等住罰你
幫到有需要的人士
錢唔會去到藍絲度

完全係三贏嘅方案

P牌推唔到

大家覺得可行嘅唔該推一推

香港人，還拖！

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

唔小公司做緊了
絕對係個好嘅賣廣告方法

麻煩幫我推俾更多人知

有個題議

689之前咪將每間蘋果落廣告既公司去批鬥既

搵幾間黃媒好似蘋果立場
餐廳可以俾錢賣廣告
不過筆錢有一半拎去捐

間舖有曝光又可以做連豬認證
一舉兩得

就算係扮黃
都叫科左水幫義士
win win

推

依個岩 推

Yup

1

仲有乜途徑捐比星火？